Ik ga direct naar Mr. Bennett, en we zullen binnenkort regelen met haar, daar ben ik zeker van."
Ze zou hem niet de tijd om te antwoorden maar haast meteen aan haar man, als ze de bibliotheek, "Oh!
Mr. Bennet, u wilde onmiddellijk; wij zijn allen op stelten.
U moet komen en Lizzy marry Mr. Collins, voor ze zweert ze zal niet van hem, en als u geen haast maken zal hij van gedachten verandert en geen _haar_."
Mr. Bennet gerezen zijn ogen uit zijn boek als ze ingevoerd en zij op haar gezicht met een rustige onbezorgdheid die niet in het minst door haar communicatie.
